今日殺牛，聽日再殺今日班熊

大户人生

第1日插水走唔切都算啦
之後兩日過山車仲玩動物係咩心態

做個勇敢，中國人

會唔會掃多一兩日牛先